文宣組班手足影咗啲咁靚既1.19天下制裁大遊行文宣，全部人入嚟同我推到上熱門

推

搵個大波啲得唔得

請自重，不要性騷擾手足

同埋個肚有啲肥肉
要做多啲運動